火燎森準備走佬？

依條友間唔中就出黎千鳩人
之前部神機好多水魚落塔
潛一陣水又出黎千過

其實佢咁早玩cryto
齋係bitcoin 已經夠

食過世啦

真係自己覺得正就收埋賺錢
駛乜sell俾人
唔慌有買到